突發！！藍絲攻擊林卓廷證據確鑿

可能好多人唔知，屋企老人家係群組瘋傳緊呢段片

屌你班藍絲廢老連議員都打

成班暴徒

真 暴徒

推

呢個集會真係幫777倒米

push

議員都打 等坐監

唔好咁激動呀廢老，一陣爆血管又屈人

除咗痴撚線我諗唔到第二個形容詞形容依班人

如果我地咁都係暴徒，呢班藍絲應該係恐怖份子

推比林卓廷睇到，真心藍絲拍完打人片就四圍傳，大家一定要幫佢地手公諸於世啊

多謝你地呢班暴徒，聽日一定好多人

徒真面目

屌 有警察撐腰可以為所欲為？

明明呢班人先係暴徒

another coffin nail

全部都大陸樣

BACKUP左先

咁激動小心中風呀老人渣

我有呢段片好緊要

BACKUP

有冇人backup

屌你老母啲狗點解唔出布袋彈同像膠子彈
好撚暴力喎

Download 留底先

真心想打咁

成班義和團

打到眼鏡都甩埋

暴徒

聽到掟佢落去 班廢老咁惡既
啲廢老成日屌我地搞事暴徒 依加邊個先係暴徒

backup俾沉默大數睇

仲有中間企牆派

成班讀唔成書嘅廢老

民國開始革命嘅都係知識分子

嘩 好暴力

文宣

又係遊行前夕激起港人怒火

聽日打死班仆街

個廢老就fat fat

嘩 佢地d人咁老咁樣衰 唔啱我

有冇文宣組？

防暴警呢 速龍呢

暴動

真 大陸人

屌 唔止5個人啦
今次仲唔係暴動

呢d唔舉旗？ 唔射橡膠？ 咩世界

屌 一齊backup

唔推唔係人
撐警班人質素會唔會太低

係屋企休息 準備聽朝清我地場

其實班藍絲咁激動
如果有人提議佢地拎磚會唔會好危險
千祈唔好比佢地拎磚拎鐵枝呀
一陣會整傷啲警察架

撐警撚：打死班議員，打死班警察，打死班廢青

黑警唔撚做野？

PUSH

cls

暴動啦屌

高佬一定要告佢

文宣幫手
用呢啲野post 去香港警察個page 到

依d先係暴徒

呢條同梁愛詩PP個段一齊播真係相映成趣

1:12-1:16 好惡

send俾蘋果果啲揚開佢？
連啲狗都唔敢郁嘅議員都俾人打
就咁算仲得了嘅？

義和團又嚟啦

真心當梁愛詩行話pp，我地都係屌鳩佢就算

屌你老味班廢老打議員，邊班人暴力啲啊

今日班藍絲做左個好榜樣話俾我地知 議員可以打 民眾可以打 龍和道可以佔

當警察人手唔夠
就可以打完人當冇事

點send?我可以馬上搞

612太古廣場都只係圍屌梁愛詩，呢班正仆街

打議員正一死暴徒

班犬都唔撚拉人，屌

成班垃圾

Push

嘩屌你老母真係相由心生 成班藍絲廢老個樣都牛鬼蛇神咁

ON9有個仲要抱住個B
戥個B慘 有啲咁嘅老母

推！ 屌你老母，邊撚個係真正暴徒阿，林議員手無寸鐵呀

推
屌你老味成班垃撚圾廢老

無知真係罪黎㗎

fb

個個都生到一副支那窮相

屌你老母全部弱智人士咁既款

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

有無人知阻立法會議員去立法會有幾大罪？

成班癲撚左

聽到有人嗌除眼罩 眼鏡=眼罩
去返以前五四個陣唔比人戴眼鏡？

有冇人知點樣聯絡生果報比片？

條片中段仲有人嗌「掟佢落去」
喪心病狂

直接FB MESSAGE 俾佢啦

邊個先係暴徒？

推爆佢🔥

有組織有目標惡意攻擊立法會議員
衝擊警犬防線
一大班廢老廢中最徒

依個真

證據黎！

誰才是真正暴徒？！

痴撚線周圍打人

證據不足 冇人被捕 無需檢控

嘩 離哂譜

點解警察唔執法? 之前唔係小小事都催淚彈咩?

咁係咪意圖謀殺？

多謝廢老示範咩係真暴徒

啲狗會拉 律政會告先算啦

我地都冇郁手搞你建制派D人啦 你走去咁搞法同倒米有咩分別

絲打可唔可以幫幫手

Tvb唔撚係唔報藍絲打人圍人下話

Back up

推
暴徒 要嚴懲！

比全港市民，全世界睇下咩係暴徒

藍絲搞親活動都係咁

啱㗎啦 繼續冇質素啊 繼續玩挑釁
等大家睇到 學生同廢老既質素
多謝廢老助攻

立法會主席, 秘書處 會唔會出嚟 譴責

我地無都人打過建制派，藍絲痴左線

拆公墓 打議員 佔龍和 辱罵記者 吐人口水 仲有咩

撐警撐到出旗係咩玩法

真暴徒

文化大革命 果陣仲有殺人
佢地差呢樣未做

成班幫林鄭倒米，多得你地唔少

打PC

摧淚彈呢

呢班縮頭烏龜 616個日做咩唔出黎既
今日就突然出晒黎

仆街，根本係出黎打人班友

議員都打???
班友真係唔識架喎!!
班狗都唔敢郁,,佢地敢郁

有d著黑衫既

cls，議員都打

呢班廢老就真係收錢啦

議員都夠膽郁

街站又有片可以播 撐警人士暴力襲擊立法會議員

有3隻三毛負皮都阻止唔到你地啲同路人打議員呢個事實架啵

紅衛兵呀

禁錮, 非禮市民

留名

班廢老郁哂手腳打議員
又唔見你班警犬㩒低佢地

仲話撐警，黑今次又唔打得 慘過對我地

助攻呀

班垃圾有種就聽日出黎

真係佩服 立法會議員都夠膽襲擊

撐警暴徒打議員

不是暴徒是什麼？
支持警察捉拿暴徒

暴徒！

林卓廷請告到佢地甩褲

佢地成班都係當年文革既年輕人(紅衛兵), 一早深受共產黨影響,過多幾多五十年都不變

agree, 唔好妄想香港仲係正常社會

點解冇人換藍衫既 以子之矛 攻子之盾

痴撚線

有冇巴絲可以幫手聯絡林卓廷或者蘋果睇呢段片？？？？？

胡椒噴霧呢？警棍呢？
有時真係唔好怪人仇警，如果你公平起碼都冇咁嬲

班撚屌無人打佢就意為自己好好打

最痴線係呢班友又係唔會比人拉，同班黑警一樣

再加多段襲擊女示威者 持強凌弱

backup backup

呀蛇 咁多暴徒你地盾都冇個？？

btw d廢老真係好鍾意叫人除口罩

上次梁愛詩行過，成班後生仔都冇動手動腳。

明明撐警變左麻煩警察
遊行黎做咩？
係咪未俾尾數？搞事多1000

佢fb嗰條仲清楚 第一視角有哂樣

cls 係到叫掟佢落去 ....

係咪直接send 比蘋果

D警察擋住唔比打
唔知仲撐唔撐呢

有無人覺得保護林卓廷呢幾位警員 d 面口和善 d?
對比 69 612 621 果班黑警 d 閪樣...

banner:這不是暴徒是甚麼

唔怕比人屌死咩 班縮頭烏龜

個啲速龍呀防暴呀去晒邊呀

成班癲狗

因為今日就係要放軟手腳等D廢老去搞事
然後做場公安扮中立既戲

啲廢佬都就黎兩腳一伸，搞禁多做咩?

蓄意傷害他人身體，公眾地方行為不檢喎
有片有樣，唔係唔拉下話
大家幫手backup
喺推既同時請幫手報驚
記者朋友都麻煩幫手報一報
維持公義你我有責

成班大陸新移民
正一垃圾
大陸咁好又落黎搶資源

屌你老母，我地集會冇做嘅只係鳩叫下都百幾粒催淚彈，哩班人議員都打都冇事

不是暴徒是甚麼

藍絲死全家

襲警罪喎

擺vimeo 都唔擺youtube/facebokk?

不如眾籌多次 播比全世界睇

NY TIMES SQUARE之類

咁暴力 教壞小朋友

咁又唔好 有D藍絲屋企人 D仔仔女女 係我地手足來

毅進仔都未夠膽打立法會議員，你班藍絲食撚咗藥忽撚咗？撐送中就大撚哂？

好似d旅行團樣

速龍呢胡椒噴霧呢催淚彈呢橡膠子彈呢明明仲暴力過我地，做咩班黑警唔出手

成班暴徒 死廢老

大佬起個vimeo帳起碼安全過fb啦呢啲時勢

唔係拉唔到人下話？

文宣組全軍出擊

垃圾警犬喺度扮維持秩序 屌

推
咩撚野除口罩 ，佢都無戴住
然後聽到有人叫掉佢落去 人講嫁呢D說話？！

藍絲 係班日日單程證我大陸人

捉晒班人入賊啦dllm

如果係手足 一早出咗防暴打柒我地啦

報警捉班違法兇徒！

撐警人士打議員
全力起底累全家

屌班垃圾 睇到好撚嬲

法律野我唔識 要問下識法律巴絲打

真係「撐」警

班克警唔執法？？？

廢老垃圾成班山番，廣東話都未講得正

好嘔心

笑撚死 有條廢老跳住出黎

梁愛詩應該要慶幸自己唔係得罪呢班叔伯

成班狗到做乜鳩 仲唔落案普通襲撃?

依班人加埋都過千歲啦.....

打議員冇後果既話

好仆街 呢班暴徒

成班廢老痴撚線

林生咁高大自衛班廢老無命

其實捉咗襲擊者未？

可以學佢地擺部電視出黎 日日播呢啲片

屌你老母 宜家邊個先係暴徒呀？

嘩，示威者打立法會議員，大新聞喎，有人些牙左俾林卓廷fb未？

文宣好多素材

你見佢地口罩都冇個就知未驚過啦

好心拎盾啦
成班警察仲用手擋

依班人應該送去勞改

拉鳩班廢老啦
向到也文也武

Cls

點解唔出胡椒噴霧！？
死黑警！

睇下建制議員個d會唔會出黎講野

今次真係對白鴿改觀

建議林卓廷驗傷 再告班仆街

嘩,班人真係好撚狼
我地見到白髮老妖都唔敢打鳩佢
班廢老就追撚住人黎打

私人傳票會比壓力律政

Push呀屌

驗左, 重案跟緊

source: 蘋果

蘋果PUSH咗

【引渡惡法】拗指插腹打頭！林卓廷遭撐警叔嬸狼襲送院 重案組跟進

到底係要除乜鳩口罩

推推推 擺街站嘅文宣組播黑警打人之餘 可唔可以加埋呢段「撐送中暴徒打立法會議員」片段啊？

原來係我地既話, 行近2步 D狗已經發緊癲打人

垃圾

警犬係到扮保護，屌你老母

你敢爆，我敢獎！ 立即WhatsApp《蘋果》24小時爆相爆片熱線 或致電：63836568

班藍絲只會嫌打得唔夠，俾人打一定係佢唔啱在先啦，先撩者賤。

藍絲只係極權既支持者，佢地恨不得黑警開槍殺人，解放軍入城。

係側邊鳩嗌個班友收聲啦 廣東話都未講得正

警方拒絕受案

都叫左你開定分身acc

send左條link,佢話而家去緊醫院驗傷

交稅養廢老 年輕人慘

「甚麼」－－＞「什麼」，咁先有廢老style
支持香港警察嚴正執法！

高佬有冇2米🙄🙄

人又點可以同畜牲比呢？

up

好勇武 義士都唔敢揼呀鼎鼎

黑警仲唔拉人？

推啦

屌你老味TVB唔撚播俾人打畫面?

蘋

不意外

「對罵」

警犬走去擋被人打嗰個 1000iq

其實班克警見到班支持者嘅質素會有啲咩感受？

大家唔好期望佢地會拉人
因為佢地擺到明夾埋架

差佬心諗班廢老咪搞立法會議員啦
又唔知要OT幾多次

已上報

撐警集會號召一班如狼似虎的示威者，四出施襲，立法會議員更成為受害者！民主黨立法會議員林卓廷今午離開立法會，行經金鐘海富中心天橋時，被多名出席撐警集會的示威者襲擊，其間有人用水樽擲中他的頭部，並拗傷其手指，亦有人出手打他的頭，嘗試搶他手機，以及抓他眼鏡。更有撐警女示威者用雨傘插其腹部位置。

林卓廷到瑪麗醫院驗傷，表示其無名指和尾指受傷，現時兩指都感到「無乜力」。警方指，案件將交由港島區重案組跟進。

有冇link 俾老一輩既屋企人睇下所謂藍絲係點既人都好

黑社會

呢班人都幾撚搞笑 呢頭話人係暴徒 其實自己先係真正既暴徒

無感受，照鏡咁

呢班人真係痴撚線

目無法紀，暴徒

一個廢老都唔會拉 點打都得

我地文宣係咪可以轉strategy？
－ 支持香港警察嚴正執法，捉拿6．30暴徒
－ 暴徒佔領龍和道，重創香港經濟
這不是暴徒是什麼？？？
這不是暴動是什麼？？？

輸返5比0

成班真係生番

Pushpushpush

推呀屌佢老母

....痴撚線

胡椒噴霧呢

推到林卓廷睇到

佢地唔會有hard feeling
因為佢地做人冇底線, 冇道德漯癖

又要推上reddit俾外國人睇下我地同今日班親支廢中廢老既分別

xd

全部支那樣

黑警隨時落charge 告埋林卓廷毆鬥

TVB D選擇性剪接真係夠晒頂癮
仲要由被打變做指罵

班差佬果陣諗緊乜

行過都會非法集會啦

成班揸住大陸國旗之後話撐港

打議員點解唔出布袋彈?唔出胡椒噴霧?

仲有無法治

無垢巨人

留名黑警 : 林卓廷主動走入集會場地, 挑釁在場人士

唔好淨係話佢地

你諗下621/612我地見到元秋會點

推到全世界都知

落charge喇diu, 當香港咩地方!

如果咁樣係佢地所講既表現
係俾年青人睇咩叫和平示威靜坐
我屌你老味聽日一建制議員一小隊去打佢老母。

廢老打人，警棍都唔出
死黑警

我地見到梁愛詩有冇打尻佢呀?

準備睇新一輪割蓆大會

老野緊係生番

工聯會搞示威都死過人

推爆佢

屌 如果呢單嘢都唔拉

同屯門公園果D差唔多樣

暴動 幾時用關槍平暴

喂 藍絲唔好打民主派
民主派都係打份工 打份企係市民個邊發聲嘅工

On9少陣啦

克驚連廢老都守唔住

班藍屍先係暴徒

推！ send比d老豆老母睇！

謝偉俊咪行過左囉

好暴力、圍打議員
呢d就係正義、公義

文宣識做啦

即場用愛與和平感化佢哋呀嗎！

睇見佢啲on9仲以為自己好客觀就好笑

拉完即放 彈出彈入 吹咩

成班痴線廢老
平時喺屋企冇嘢做
食飽飯等屎屙
難得今日又有錢收又有得打人
屙屎嘅力都出撚埋

已經PO上Twitter，請幫手retwitt

梁愛詩條片就睇到質素高低啦

警察冇拉人？
睇住佢地打人喎

笑死 跳住黎屌你老母屌你老母

係警察面前打人 都可以唔拉

屌佢老母

屌你啲差佬
和平集會就拎哂盾牌警棍
有人襲擊立法會議員就徒手擋?
係咪痴撚咗線?
你哋啲最低限度武力呢?

推呀

係咁好打聽日岀黎維園打

警察死撚咗去邊？喺你面前都捉唔到人？

班友 除咗漢奸走狗 仲識嬲咩豬豬

只能夠文宣, 黑警唔會做野

掟泥石，水樽，玻璃

其實唔洗可憐 佢大個之後都係同佢老母同類人 孽種死幾件仲好

屌你個閪又助攻

話年輕人過暴徒，咁有無人見過佢地打你地班垃圾民建聯阿 議員都打痴線

挑釁勁D 等佢地再顛D仲好

素質低下

何君堯作為發起人，要唔要負責任

其他證據

「特發」大量暴徒打警察

#273 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推爆佢呀屌

件件廢老都暴力過後生仔
仲話人暴動

推爆佢呀

仆街 呢啲先係暴徒啊

有玻璃？

[url

果陣睇立場直播有講掉玻璃

成班生番食左春藥咁

班叔伯好暴力

唔出胡椒？

聽日維園包圍佢地！

真係全部都大陸樣，連衣著都係
少見過香港班廢老會著成咁
會唔會係揾埋班支那閪黎搞亂香港

長輩圖 藍衛兵

d廢老視力係咁上下啦
唔係白內障就老花

路過都打

警 壓唔住，會推佢落去

屌你老母 喺你面前傷人都唔拉鳩啲人
死黑警 唔死都無撚用

全部都係六七暴動功臣

講搞恐怖襲擊分分鐘有經驗過日本赤軍

唔好以為老就大撚晒
入境處做野！

藍絲畜牲其身不正仲好意思話人暴徒

有咁樣領袖 就有咁樣既支持者

班人好噁心

邊個先係暴徒

推佢老母

放心，自己友，一定拉唔到人

推

煮死班真暴徒

9成9 腥香港人

老老豆豆，唔係話班廢老岩，但高佬廷呢d鐘數行去果邊真係送羊入虎口，班黑警恨不得借班藍絲廢老手打死佢

如果係我地
呢D時候出緊警棍打緊啦
而家就淨係9up冷靜

其實班廢老知唔知林卓廷係議員？

立法會議員喺立法會離開都唔得

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

打議員啲黑警唔使拉人

民主黨自已人嚟都打？
民主黨賣香港 同民建聯最無恥一樣㗎喎

洗定屎忽入赤柱比人屌屎眼啦屌

真暴徒
果然全部都經歷過當年工聯會暴動

好多廢老 真係要打應該一拳一個

佢地越暴亂
我地聽日反得越大聲
議員，記者都搞丫拿

撐警既人打人 好合理

點 下載？？！真心求教。

啲蓋絲恃住唔會俾人告就打人, 睇下佢地幾時死全家

爆血管死最好啦 10個爆總有2個死

15秒見到隻狗係到笑

真係成班生番

批速龍死左

班藍 真係唔死都冇用

打999 報警

糊椒噴霧 催淚彈呢?

第212章 《侵害人身罪條例》
串謀或唆使謀殺
任何人在香港境內串謀、同謀及議同謀殺他人，以及在香港境內唆使、鼓勵、勸說、試圖勸說或建議別人謀殺他人，不論其謀殺對象屬何種國籍或具有何種公民身分或在任何地方，均屬犯罪，可處終身監禁。

痴晒媽根線

唔用橡膠子彈嘅？

恐怖組織啊

胡椒噴霧都冇呀. 屌你老母成班暴徒生番

告鳩佢啦

撐警都暴動啦，政府係咪要回應吓

香港人學下野啦
人地幾撚勇武

推上Twitter

好嘔心呀廢老

哩單嘢係咁可以指向警方選擇性執法

整合曬今日d片！幫佢地揚威海外！

打議員都冇事呀？

點解藍絲可以咁打人？

佢地依d唔係暴動？
警察點做野？又話中立？

打議員，出晒口掉佢落去
點解唔使檢控？

傷人坐幾多年？

啲警察全部笑笑口

廢老

推
多D人back up

難聽啲講，真係係

幫手推

你地認為會捉到人咩？

佢地打人郁手.. 口罩都唔撚使帶一個.. 我地係金鐘出入就已經要上罩.. 屌！

黑警要拉就現場拉左啦

全部公安都有共識唔拉人
唔好再話差佬係無辜喇

5年前已經知 同發生過
所以2019 仲有D 唔好一碌鳩打船黑警 D POST
真係睇到O左咀

黑警放人一早有啦

抵抗3毛！
點解要停止比新會員註冊

呢d先暴徒
法治呢？

你地見唔見D黑警係笑笑口架

pish

成段片 班狗係前面
都唔拉人 警民合作咪咁解